有冇搖搖高手

Barrel Roll做極都係失敗
有冇人可以教下我